睇熱狗波真係好似睇緊衝鋒21

痴線下下魚生波 仲要最後一刻先反超

連啲人都對應埋

艾歷臣-蛭魔（大腦）

Son-瀨那

施素高-栗田（攻防key man）

總之恭喜熱刺晉級決賽！！